傳說對決 坦戰士問題

想問下有冇角又坦又可以輸出？我玩薩尼好似冇乜輸出 大象幾op 不過好似有啲悶

扑頭仔啦 又痛又坦

佢地唔識用1技者 我都見過有人用1技推走左敵人

係咪塔拉？

Btw巴打點解我覺得好似成日係我啲post見到你

馬洛斯

黃金啊伯，選我正解

有玩

趙雲

刀鋒牛喇 不二之選

我用扑頭仔同地盤佬 場場carry

邊撚個地盤佬？

哥德 應該係

玩王者榮耀啦

Alice
10場9場用佢

趙雲 屈到仆街

肥豬啦 控場一流

愛麗絲

用客家人啦

勝率長期8成

半法坦 好撚勁 又免控 輸出又好高 係所有法師射手既噩夢

又邊撚個客家人

環保佬

熊貓 半坦裝加輸出4位移 真心冇得輸

就黎免費送熊貓

Why

仲玩隻垃圾傳說對決
係玩都玩王者

司科德

要贏想carry就唔好玩坦啦 玩打野角

唔係wo
我一入場ban英果陣就係度屌尻d大陸人
佢地仲好努力咁玩晒成場 我就開mic屌足成場

因為你係on9個個

想問下乜係透過活動搶先取得造型？我想要渥馬爾個健身教練造型 佢又唔比我買 但寫住乜透過活動搶先取得 即係點？

邊個係扑頭佬

邊個客家人同環保佬

屈到唔想玩

d技輕鬆屈上A排

仲有環保佬都係仆街黎 閃黎閃去

客家人真係好屈 由Lol屈到傳說對決

關羽？

打經典好on9
成日撞到on9隊友，一味沖

龜一點別大衝

馬洛斯 無得輸

點解咁少人用卡莉

王者傳說兩邊都有玩
我覺得傳說d人雷好多，尤其是d台妹

仲未知邊個係客家人同環保佬

塔拉唔使問

卡莉後期角，無位移

用女王

塔拉1技可以追住後排黎打
扑幾下就死

有係人開tg group升排
成日單排見到雷友好灰

Tg: @PthFm

竟究邊個係客家人.....

用魚人囉，未變身之前就保隊友，變左身除左保隊友又大力，變得準隨時滅到對面團
不過我用開神拉同薩尼，神拉好睇隊友，所以通常都拉人去塔底爽。薩尼其實好勁，不過真係要睇下招一技出得好唔好，通常出1，2技都可以有時間俾隊友收頭，都死唔去補招真傷3技就自己收

我都想知

大家覺得打排玩人馬好唔好？

呢隻真係好睇隊友

夸克識拉就神，唔識真係一舊肥豬肉

屌你 d乜撚野自創名 當正全世界知你up乜咁

識玩一定係朗博
利申：味玩過

神手拉隻塔拉過嚟

又邊撚個環保佬

又唔係唔見得光
係要改暗號懶有趣

玩開制裁塔拉，打凱薩

究竟邊個係客家人環保佬啊

客家佬係哥德爾？

屌你 地盤佬又係哥德爾 客家佬又係哥德爾 邊撚個作㗎同我企出黎 唔識打人物名啊？！

趙雲出坦裝，最多搭一件攻裝
被動每一個殺/助攻+物攻，後期勁

新手玩趙雲=atm, 龍血得1.5秒

瑟斐斯坦裝都屈
被動仲有免傷

有無人想組隊🤔pm

全坦愛里

C1 求輔助上B
Main ad.
排位51%..

Tg: delaynomorehey

翠神啦屌

洛基輔助

司科德其實好勁

邊撚個係環保佬同客家佬 好想估

屌你老味成個Post都係啲亂咁改啲名
邊個打邊個都唔知

屌 你話蜑家人我都話估魚人吖
客家佬係邊個

Lol角黎 人馬
講屈機一定係魚人啦, 之前場場都見到，又天又痛。
而家應該無乜人玩adc
全部大男？ 新手場玩半坦呂布好屈機
有機動性有群傷有吸血但怕控

上到S之後基本上無機會出場
識玩一定係魚人哥德果啲

利申：上季SS

哥德同塔拉邊個勁d

哥德打團戰控場/走線支援
基本上放個靚大果場團戰就贏咗
暗位2技射中 走後 疊被動 1技反推出黎
無位移技必死

其實朗博勝出最多

輸出太少？

團控一流